有冇人鍾意聽 one ok rock 同埋 flumpool

We are

有聽

flumpool 08-13年都算紅
跟住好努力咁做live, 上電台
但係好似被日本人放棄了
電視台好少上（我睇唔到）
連串流音樂平台都上唔到top 100

因為bloody monday 開始聽flumpool 既歌

我記得個主音早幾年失左聲 休左團一段時間

拍電視劇果期
唔知事實係咪4個人有不和, 攪唔掂.......

失聲仲要拍電視劇? 唔養傷嘅....